818一伇後最重點方向！

經過依次大型和理非行動後
政府繼續冷對待 任何訴求對話都冇回應
不論大家對於以後行動有乜嘢取態
傾向重返勇武 持續大型和平行動 繼續爭取外國關注 等等都好

最緊要嘅一樣野係 保持熱度 ！
任何一個行動遭受冷對待之後都好容易令到民憤消耗，大家要清楚我哋爭取嘅唔係出席行動而無人被捕，我哋要享受嘅唔係每一次行動的過程，而係我哋口號入面嘅各個訴求，大家堅持住喺未有達到所有訴求之前，不論繼續落嚟嘅運動會係任何邊一個方向都好，未有成果之前絕不能放棄。 抗爭係好漫長，但係你一放棄，你就唔會爭取到你所嚮往嘅社會。

光復香港時代革命！

兄弟爬山各自努力

光復香港時代革命

唔大訴求缺一不可

撤回反送中條例

釋放被捕義士

落實雙普選

成立獨立調查委員會

撤回暴動定性

六位義士犧牲

至少兩名手足被警察開槍射擊以致盲眼

七百幾名手足被拘捕
當中有得13歲嘅細路仔

數十名被控告暴動罪
一經定罪可監禁10年之久

街坊以和平方式，以連儂牆表達訴求揭示真相
但係遭受暴力人士攻擊在場市民
警狗一律放生使用暴力人士

九龍灣連儂牆 一名男手足被拳打十幾拳
一度倒地神志不清

6月9日 有近300名示威者喺灣仔警署外被圍捕

6月9日有近一百萬人上街以和平方式表達訴求
係夜晚運動尚未完結之時
政府以公開信形式 表示明白社會關注
但冇諗住回應你哋訴求
繼續於6月12號恢復二讀
並打算提前於12號同時進行三讀
企圖直接將返送終立法

6月12日 有數萬名以上嘅示威者 以勇武方式嘗試進入立法會 並阻撓立法會議員進入議事廳
以更實際手段阻止惡法通過
方才迫使政府暫且停止二讀議程